ESS striketeam SJ XTO

請問呢個防唔防到 煙 & 布袋&膠彈